張建宗：政府新一年會努力修補社會撕裂，讓香港重回正軌

張建宗：政府新一年會努力修補社會撕裂

政務司司長張建宗表示，充滿陰霾的2019年即將成為過去，新的一年，特區政府會努力修補社會撕裂，讓香港重回正軌，在中央政府高度關懷及全力支持下，特區政府會準確地緊守及全面貫徹「一國兩制」原則，推動香港向前邁進。

張建宗在網誌指出，政府正籌備成立獨立檢討委員會，宏觀探討社會事件的前因後果，並研究和破解一系列深層次矛盾和問題。監警會亦竭力於未來數周，向行政長官提交首階段報告。

他認為，儘管今次修例風波令香港經濟、社會和民生受重創，但香港傳統制度優勢，加上基本經濟實力，以及「一國兩制」的獨特優勢，是香港成功所在，只要堅毅地沉著應對，香港定會走出逆境，再現光芒。

er...你以為真係得？政府而家重係冇任何表示喎，我都幾肯定如果你喺農曆新年都重未有表示，今個農曆新年都會繼續開花

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

準備立緊急法23條黎修補？

收皮啦

黃色經濟圈的障礙

你哋班狗官都唔肯面對真正原因
修條毛咩
你哋收皮先啱

佢收撚咗班爛仔先啦

準備大清算

都冇撕裂過
一早唔同陣營
唔好拉埋我地一齊講

完你老母臭西

一日無"正大訴求 缺一不可"
一日繼續無得完

幫美國夾擊你班支那走狗

屌你老母
所有黑警，共狗 子女暴斃死

屌你老母唔係想做下任特首下話？

加大社會撕裂就有你份

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

突然又承認有撕裂
之前不嬲都係話青年人無得向上流動同房價高之嘛

處理到就唔洗等下年啦

口話修補 手就撕裂

張建宗：政府新一年會努力修補與社會(主義政權)間之撕裂，讓香港重回正軌

全句應該係咁

拉晒全香港嘅人

獨立檢討委員會結果:
外國勢力煽動群眾在港發動顏色革命

監警會:
投訴人無俾委任證 number 開唔到 case 查唔到

廢柴司長你份來年工作日程問過林大總統未呀

一陣有集會等我講

我屌你啦禿頭佬

答應真普選咪修補到撕裂囉 屌你老母